BLACKPINK LOVESICK GIRL 討論區

擺地下咪會濕哂..

幾好聽

成隊都索

再好聽過How do you like that
玫瑰100分
牙秀好靚

THE ALBUM

Lovesick Girls' (M/V)

Pretty Savage

Bet You Wanna (Feat. Cardi B)

You Never Know

Love To Hate Me

Crazy Over You

首You Never Know

How you like that 覺得唔好聽
依加呢首幾正

淫西rose

Pre order 唔買

Preorder會多左d咩？ 特典係相？

間間唔同

BLACKPINK "Lovesick Girls" Debut Chart Rankings

2pm KST

Melon 3
Genie 2
Bugs 1
Soribada 21

勁好聽勁靚...

真係好好聽

On9咪屈啦

ching好波..

咪色我老婆

YG今次終於做到野
好感動

首歌有2ne1 feel
Mv有大爆炸/GD feel

醉愛乂牙秀